貼連儂牆即時停職受查。。。

估唔到七個月黎第一單停職係咁樣(揸電單車撞人果單唔計 佢詐病住院 極速復職)

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔割

果位手足應該大撚鑊

人哋停埋職 等睇連登仔話佢係扮白警

2020 代表字

割

The issue is a distraction.

Get back to work!

仲有人信狗係傻仔

第一單真停職係因為貼野係牆

證明警務人員犯法一樣受制裁 好似係

事實證明咗 個心幾黃都好 都唔會同錢過唔去 中五畢業搵到三四萬 邊個會辭職？